華為打手入黎。。。

Cap 左個新圖俾你地慢慢回味。清楚好多

即刻有五隻打手負評

自主熄MON啦, 屎為公版京東方賊

睇下一晚有幾多負評

夠晒古惑

古惑的Phone